interview最驚

就係當interviewer試下你壓力之下
點答問題個陣
忍唔住頸串返個interviewer
做戲做唔足全套

哦